## Solicitação de Melhoria (Evolução de Sistema)

<!--OS COMENTÁRIOS NÃO APARECERÃO NA ISSUE
No Título coloque no início entre colchetes o módulo ou fluxo a que se refere Ex. [Contrato] [PNCP] [API]. -->

## Origem
<!-- Forneça links para chamados relacionados, reuniões, e-mails ou outras ocasiões que tenham inspirado esta solicitação de melhoria -->

## Descrição
<!-- Descreva detalhadamente a melhoria desejada, seguindo a estrutura de "Como - Quero - Para". Utilize imagens, se necessário, para tornar a análise e a solução mais compreensíveis -->

**Como**

**Quero**

**Para** 

## Critérios de Aceitação

1. **Critério A** <!-- Descreva o primeiro critério de aceitação -->
2. **Critério B** <!-- Descreva o segundo critério de aceitação -->
3. **Critério C** <!-- Descreva o terceiro critério de aceitação -->

## Observações para o Desenvolvedor

* Observação 1: <!-- Adicione observações específicas para os desenvolvedores -->
* Observação 2: <!-- Outras observações relevantes -->

## Roteiro de Testes

**Dado que** <!-- Descreva a condição inicial para os testes -->

**Quando** <!-- Descreva a ação ou evento que será testado -->

**Então** <!-- Descreva o resultado esperado após a ação ou evento -->

<!--NÃO REMOVER AS LINHAS A SEGUIR-->
/label ~"tipo::Melhoria"
